createsuperuser
ID : iceboat
password : 1234

## 가상 환경 켜기
python3 -m venv env
source venv/Scripts/activate  # On Windows use `env\Scripts\activate`

## restframework 다운
pip install django
pip install djangorestframework

# 파이썬 버전 낮추기
commend 에서 virtualenv 자기 가상환경이른 --python=python버전 하기
# yolo_server


# keras 로 darknet 바꾸기 (참고 https://github.com/qqwweee/keras-yolo3)
curl -o yolo.weights https://pjreddie.com/media/files/yolov3.weights
python convert.py yolov3.cfg yolov3.weights model_data/yolo.h5
- 이때 convert.py랑 yolov3.cfg 필요

python yolo_video.py [OPTIONS...] --image, for image detection mode, OR
python yolo_video.py [video_path] [output_path (optional)]

yolo_anchor -  임이의 박스 크기 (여기서 정한)

python yolo_video.py --image : 사진 입력을 받음 -> BMP으로 결과 나옴 -> .save 저장하게 만듦 -> result에 결과 저장 (날짜, 시간순으로)
- yolo.h5 model, anchors and classes loaded 필요

## yolo 서버의 restframework 
https://medium.com/@chamakhabdallah8/how-to-deploy-a-keras-model-to-production-with-django-drf-celery-and-redis-df4901014355 


## 이미지 파일 서버로 전송
1. yolo에서 push alarm 으로 바로 전송
2. push 서버로 보내기
3. push 서버에서 일정한 주기로 신호 줘서 가져가기(queue 저장)

